有共產黨唔鬧，鬧杜林普？

因為侵抵鬧

共諜: 唔好激嬲共產黨！淨係激嬲杜林普好啦！

左膠

關佢撚事咩